# SousedOnline.cz
- **Začátek vývoje:** Září 2020
- **Výchozí projekt:** skeleton (vytvořit)
- **Minimální verze PHP:** 7.4 


# Použité technologie a knihovny
- PHP 7.4
- Nette 3.0
- SQL - MariaDB
- Nextras/ORM
- Nextras/DBAL
- Nextras/Migrations
- Contributte/Datagrid
- Contributte/Console
- Contributte/Translation
- mpdf/mpdf
- PHPOffice/PhpSpreadsheet

- ipublikuj/websocket - později
- apitte - později
- apiary - později
- select2js ( https://select2.org/ ) - později
- php stan - pozdějí

- Deployer?
- Elastic?
- RabbitMQ?
- Smartlook?

# Ublaboo!
- Potřeba ve vendoru NextrasDataSource.php změnit DBAL